中場休息，籌備九月三罷？

大家有沒諗過暫停一下所有不合作運動(包括塞機場)，同埋前線勇武？

暫停不合作運動係因為最近我地少左個set deadline再升級既步驟。任何事情都需時發酵。見到有post講英國三大機場罷工，九萬旅客受影響，但國際輿論都沒咩批評。咁係因為佢地一早有預警，有急事既旅客有時間避開。我地都應該咁做。
最近塞機場比較急，呢個無可避免，因為班黑警星期日無神神發癲。但依家係咪要去返我地既方程式:set deadline再升級？我地已經顯示左我地係有能力靠人數令機場停止運作，張牌已經係我地手，幾時出係我地話事。但你係唔係都出呢張牌就另一回事。

暫停前線勇武原因好簡單，明刀明槍唔夠打。

另外，政府同中共班賤種係咁吹風要我地停左先。小弟愚見，818和理非百萬人上街，之後set一星期deadline。將個波拋比政府，25號前唔正面回應，再係27號後(咁係因為有個post話星期一機場沒咩貨機唔大影響？唔肯定)連續塞機場，緊接九月再三罷。當然時間上係我9up，大家可以再諗。

再強調多次，任何事都需時間發酵，每日發生太多事，記者都跟唔切，好難煲大重點。甚至依家818好似都沒咩宣傳咁。

大家點睇？正皮負皮投下票

係以後都霸課，我就唔L信捉晒所有學生

罷

人手aggar

課要罷 機場繼續 why not both?

推
經過812同813我有啲嘢想講

同意! 可以回復和理非作為中場休息

延伸閱讀:陳雲(有食藥)

陳雲：不中場休息，你等共產黨直接統治吧。

(戰略POST) 全民準備10月1日, 同你賀國慶

依家用法律禁你出皇牌，你咪唔出住，等之後預告又預告左，dealine過埋再出過呢張皇牌

0833
機管局表示，已取得法庭臨時禁制令，禁止任何人非法地及有意圖地，故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用。

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。臨時禁制令清楚表明，不可理解臨時禁制令為批准任何有違反《公安條例》的示威、抗議或公眾活動。

機管局正在取得有關臨時禁制令的蓋印副本，並會在取得有關蓋印副本後展示該臨時禁制令。
#now

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

唔撚好畀佢停！

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒